[真假朋友] 求解&安慰

就 咁 嘅 有 日 係 個 Group 到 放 張 膠 圖

佢 地 就 屌 晒 老 母 幾 條 友 指 住 咁 話 我 憨 鳩

咁 小 弟 意 氣 用 事 講 左 句 sor 就 離 開群 組

先 唔 理 佢 地 認 真 屌 定 講 笑

但 佢 地 之 後 仲 好 似 覺 冇 野 咁

小 弟 玩 開 LOL(英雄聯盟)

咁 佢 地 玩 都 唔 邀 埋 我(佢地明知我等緊佢地邀 因為觀佢地戰)

有 次 我 觀 完 佢 地 戰

心 入 面 想 佢 地 邀 我

之 後 佢 地 好 似 仲 特 登 等 我 觀 完 先 再 開
波

好 似 要 我 向 佢 地 低 威 ，求 佢 地 邀 咁

定 其 實 係 我 有 問 題 而 作 出 表 示

走 Group 單 野 都 成 一 兩 個 星 期

真心想知係咪我問題
有更多事例 同佢地一齊玩個陣
有人問再講

你咪問佢地一齊玩？咁囉
做得老死都係互相笑下架啦，冇必要太介懷

我
想
問
點
解
要
打
咁
多
空
白
鍵
？
係
咪
型
啲

想你地睇得舒服啲 唔洗咁密

有冇人

搵過班朋友

疑惑左好耐

但會唔會其實係我問題

唔知 總之指住 話晒我憨鳩
但平時其中一條友放 就無野
我一放 就屌晒老母
之後咁耐都冇理過我
LOL個次仲好似係到玩弄我咁

好撚小學雞 (包括樓主)

但平時冇咩野 大家開心打機 出街玩

我都有試過類似狀況，後尾發覺其實大家都係意氣用事，嬲人嗰個都係想睇下被嬲嗰個會唔會因為緊張你而搵翻你。調翻轉頭被嬲嗰個又係咁諗，結果就變成咁

聽日仲有啲聚會咁 唔知點好 唯有同其他fd玩
當中其實有個搞屎棍既 成日好多都話晒事咁
但班友又好似聽晒佢話咁 真心唔明
勁撚唔開心

最後你主動搵番佢地?

過左幾日之後求其搵啲九唔搭八嘅嘢問佢地，跟住就冇嘢。大家都係想搵個位落台啫

好啦希望係咁